親共智庫：連登仔常提的「父幹」為資本主義下的病態 倡以政府主導助無產階級

林奮強：應以有形之手幫助無資產市民

香港黃金五十創辦人林奮強在一個論壇說，本港的房屋分配不均，薪金升幅遠不及資產升幅，是否擁有資產的分別極大，所以有需要以有形之手，幫助沒有資產的市民。他說，本港在教育方面大量投資，幫助一批人可以向上流，但他們就因為沒有父蔭，薪金追不到樓價，引申就是不公義。

中文大學滬港發展研究所副所長宋恩榮指出，即使沒有疫情，政府十年後都有財赤，相信要恢復正常收入，需要兩年時間，意味著明年及後年都會有財赤。他認為，公屋資源存在一定浪費，公屋每戶居住人數其實有減少，相信出售公屋可以體現價值。

原文網址：

大陸咪又係一大堆父幹

無產階級專政

不如檢視返公屋富戶同埋未報國外資產呢啲漏洞引致幾多資源錯配先啦

最緊要監察果班奉星期五 或者 長假期就執哂嘢過境班人

我爸是李剛